距离警察开枪打死Ray-Ray已经过去15年了，他的父母、姐姐和弟弟痛苦地想起了他的逝去，因为悲剧的周年纪念日就在几天前——同时也与他们一年一度的家庭篝火晚会相一致。 以下是你二月份应该读的14本新书安娜贝尔·古特曼 
 当英国军官在总统官邸享用詹姆斯·麦迪逊总统提供的食物和饮料时，士兵们在包括国会大厦在内的整个城市的政府大楼里放火。 与上次入侵国会大厦的相似之处很重要，不同点也一样|劳伦斯·哈特| 2021年1月11日|华盛顿邮报 
 我们和朋友们在后院的篝火旁喝一点葡萄酒或热苹果酒，瑟瑟发抖，为活着和在一起感到高兴。 一个好处:未来是不确定的。 这本漫画小说给了我希望。 艾丽莎·威尔金森| 2021年1月1日|Vox 
 毕竟，我们中的一个人开车去沙漠，收集所有倒下的古柏，然后生一堆熊熊的篝火，也许还不错。 谁真的该为这场大烂秀负责|Mark Sundeen | 2020年12月4日|Outside Online 
 《烹饪画报》主编丹·苏扎(Dan Souza)说，好消息是，如果你在晚餐时间前几小时把它们用锡箔纸包起来，放在篝火旁，它们会重新加热得很漂亮。 你的户外感恩节投掷指南|AC希尔顿| 2020年11月17日|户外在线 
 马克·沃特曼(Marc Wortman)著有《篝火:亚特兰大的围攻与燃烧》(the Bonfire: the Siege and burn of Atlanta)等书。 亚特兰大的陷落预示着内战流血的结束马克·沃特曼，2014年9月1日，每日野兽 
 在一个角落里，一堆苹果ipad和谷歌眼镜在篝火中被烧毁。 教皇弗朗西斯宣布消费者和资本家需要帮助穷人|丹尼尔·格罗斯| 2013年11月26日|每日野兽 
 每个人都想知道热带版《虚荣的篝火》的结局。 2013年6月25日，巴西亿万富翁埃克·巴蒂斯塔的残酷垮台 
 有人这样评价我的书《篝火》，关于内战中的亚特兰大。25年的“自由呐喊”:采访詹姆斯·m·麦克弗森|马克·沃特曼| 2013年6月18日 
 但《虚荣的篝火》并非如此，这是不幸的，尽管文化参考可能是正确的。 本周热读:2013年5月28日珍·瓦菲迪斯| 2013年5月28日|每日野兽 
 帕特里克带来了一把斧头，在几个男孩的帮助下，很快就在池塘边燃起了一堆篝火。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 警察没有禁止我们村里的篝火，我们感到有点伤心。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第147卷，1914年11月4日|各种 
 他们还生了一堆欢乐的篝火，随着火焰的上升，人们热烈地欢呼起来。 我们海军英雄的故事千奇百怪 
 在这座大要塞的山顶上，升起了一堆巨大的篝火，高高的火焰直冲漆黑的天空。 上帝的意志! |威廉·斯登戴维斯 
 他们会把那些资产阶级和工匠的房子烧成篝火，烧得像烤魔鬼一样! 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏